藍絲見識少真係唔係得個講字

time square都未去過？

一定係五毛收錢
九唔搭八 同內容有撚關係
抹黑元朗既內容又cm返其他po 9嗡

永遠都係得「支持警察嚴正執法」一句
垃圾香港黑警個facebook 十個有九個腦殘藍絲都係打一樣嘅嘢

元朗
班狗有呢d人話支持佢，唔覺得羞家架咩？

有冇mon po 狗答到？

仲要唔撚知邊撚度有嚴正

我諗班藍絲就算比黑警搞都覺得無問題
繼續盲目支持

既然喺咁我希望多啲死藍絲比黑警噴椒同棍毆 橫掂都無所謂㗎啦

網軍係咁 唔洗咁上心 佢地有指引教佢地要打咩留言

睇班撚樣去微博搵支那畜圍爐都不亦樂乎
唔求呢班異型支持，冇人支持佢哋架喇

721 831 101 1111 1112 1117 1118

支持警察嚴正執法

"rule by law" vs "rule of law"，不公義嘅執法都係"嚴正執法"